---
title: "visualStudio 无法登陆"
author: lindexi
date: 2018-8-10 19:16:53 +0800
CreateTime: 2018-2-13 17:23:3 +0800
categories: VisualStudio
---

如果遇到 visualStudio 无法登陆，可以看下我的方法，可能有用。

<!--more-->


<!-- csdn -->

尝试关闭代理

打开设置、网络、代理，关了它，试试

![](http://image.acmx.xyz/34fdad35-5dfe-a75b-2b4b-8c5e313038e2%2F2017616162926.jpg)


如果遇到下面的问题：

我们无法刷新此账户的凭据

No home tenant info found.


![](http://image.acmx.xyz/34fdad35-5dfe-a75b-2b4b-8c5e313038e2%2F2017616162719.jpg)

那么可以尝试下面的方法：


如果有人用 VS 登 AzureCN 的账户导致 VS 无法登陆MS账户，可以删除`C:\Users\【username】\AppData\Local\.IdentityService`文件里所有内容以还原VS账户设置

感谢：[王嘉祥](http://wangjiaxiang.net/) 提供的方法

参见：[VS2017 直接使用账户登录 Azure](https://www.azure.cn/documentation/articles/aog-portal-management-qa-vs2017-login/)

